我係私院護士想幫港安講句說話

私家醫院係唔會接刑事案來做

呢個係醫院嘅指引

唔接佢哋生意

因為驚有手尾 同埋報警會影響聲譽

如果前線嘅醫生同護士唔跟從醫院指引會俾人內部追究

不過會幫入嚟求診嘅人做最低限度嘅治療

例如止血，初步包紮

如果係昏迷或者係心臟停止跳動嘅病人

私家醫院係一樣會救

但係唔急嘅治療 私家醫院係會幫佢叫十字車 或者叫佢自己去第二間睇

我唔係要幫私家醫院講啲乜嘢

只係想講返個事實

我相信大部份醫生護士都係一心想幫病人

不過當然都有害群之馬

最後喺度想講一句

其實你講你點受傷我哋就信

你講你打war game受槍傷

你講你碌落樓梯成新瘀曬

你講你俾啲不明液體濺咗入眼睛

私家醫院絕對係會醫你並且絕對唔會報警

不分化 不割蓆

我做嗰間醫院 有好多醫生護士係支持今次活動

加油

Make sense

有用資訊 ccccc!!!!1

推

但點解要報警

岩 一路都係講唔好話自己係邊傷

而家係港安叫佢去仁濟
然後報警
叫班狗喺仁濟拉人喎

真仆街

問題係你理鳩我俾警布袋彈打中又好乜撚柒鳩都好啦
你憑咩確定我犯左刑事憑咩認為我involve 而唔救
果一刻我連arrest都未呀

因為有關刑事罪行

一定要報警

Agree
駁唔到啊 收皮啦港安

抄撚哂車 笑撚死

有機會有關刑事

就唔會接

呢個係醫院指引

前線只可以跟住做

點定義
個一刻佢應該只係因政治運動受傷既一個人
未定罪未被控

唔會接但係點解要報警？

再者
我同隔黎條友打交傷左都係刑事嫁wor
係咪咁都唔會接？

啱啊

黑社會比人斬都唔會去公立醫院啦 警察都會知，有無睇古惑仔嫁

你話係刑事就刑事 醫護幾時做左判官

所有私家醫院相同準則?

唔會接就唔會報

只會叫佢走

依家係個病去左仁濟

港安原來有報警, 啲黑警追到去仁濟拉佢喎

仲有, 咁多病人 , 黑警點解咁易拉到佢 ?

病人 *

佢講到明話 唔會追究

醫院都會講到明話唔會提供任何證明文件

例如驗傷報告

佢都接受就可以接受治療

都係解釋唔到點解未審先判，幾時到醫護決定醫定唔醫佢
同埋佢俾人通緝咩？點解要報警拉人？點解去左立法會就係刑事？

收皮啦港安

由前線醫生/ Nurse IC 自己決定

當公立醫院都要即刻切割，話資料一定唔會俾差佬
私家醫院就話刑事就一定要報警？

你又知？ 你係法官？
根本就仆街藍絲底

點啊
你話刑事就唔接 唔接就唔報
但新聞又話你地報左警

咪係
就算在場受傷
受害者唔得架咩？

真係唔識 刑事案件有得唔追究嫁咩

你點知人地有犯罪呀 ?

人地和平示威都可以食左彈啦

護士啲 logic 真係特別 on9

刑事？法庭審左啦？定你地醫院係法庭

要幫推

好矛盾啫
又話絕對唔會報警

又話關刑事就會報警
咁係咪即係所有涉嫌刑事嘅都會報警先？

但係而家係佢叫佢去仁濟
然後報警去仁濟拉人喎

明顯係想篤灰
但又唔想自己醫院有麻煩
先至咁做啦

兩個人之間互相打鬥

互相決定唔告大家

都會醫

呢啲咪係一路以嚟泛民班撚屌教出班愚民囉
咁兜都得你可以做醫管局主席呀喂

做醫護都有資格話人刑唔撚刑事
「犯法一定唔啱」
真係對唔撚住你班中產
暴徒搞亂香港你地搵唔到錢
阻住你班醫護做足廿四小時醫新移民
So9ry

砌詞狡辯

未審先判

醫院判官

如果有機會牽涉到刑事

就唔會醫

注意係有機會 已經唔會

你有料去撚左做律師啦
得個十幾分為錢做護士仲響到懶正義判人刑事唔救人
做好你本分啦

Push

未審先判已經有違法治精神

原來依間垃圾醫院既護士覺得

612 話喺金鐘受傷 而去睇醫生既人

都係有犯事 仲要係刑事既罪犯

讀咁撚多書 可以咁撚柒 on 9

真係唔撚正常

收皮啦 港安護士
唔收咪算 仲要叫人去仁濟再報警
想洗白?

但佢報埋警喎？？

我唔理呀 總之推上國際
你條on9最好失埋業

唔醫怕煩係一件事
點去仁濟再報串真係好撚仆街

其實樓主都畫公仔畫出腸教大家點利用佢既醫療服務

而家唔好浪費時間清算住 宣傳開去等大家可以用

我唔肯定

我只係講返自己醫院指引

閣下做護士嘅初心係乜

邊撚到刑事罪行先 依家判左啦咩? 定你又法官上身?

指引喎 唔係法律喎
有法律證明？
仲講聲譽？
醫護人員係忙 係壓力大 但係人命喎 可以諗下依家發生緊咩事先吧...

拿樓主我唔係要攻擊你
但呢個指引實在好大問題

同埋刑事係冇得話追唔追究
由打交第一拳甚至未打到開始已經可以係一件刑事

港安有認？

樓主我睇你都係潛水算 連衛兵惡哂嫁喇

不分化 不割蓆

依6 隻字你唔撚配講呀 !! 收皮啦

香港搞成今日咁 你地繼續逗高薪 做仆街啦

但要報警？
大家都係做護士，我就唔明呢個係咩logic

幾時醫師變左法庭
個臭閪黑護變法官
未判先審呀

每一行都有D自己規則
而家就要打破呢D醜陋

慘！

如果有機會牽涉到刑事

就唔會醫

注意係有機會 已經唔會

同埋我做個間係唔會報警

我都唔知佢地有無報

兩個人互相打鬥
大家決定告定唔告
同係咪刑事無關係
律政司都可以照作檢控

係邊度整傷嫁？係條街整親嫁！
咁撚多條街係邊區整親呀？我都唔知係咩位置，唔係好識路又冇乜印象，整傷左行行下見到有醫院米入黎囉！

搞掂

而家件事就係
港安唔接
但係又報咗啊

你到底明唔明發生乜嘢事

推到取消埋佢個牌
做地底泥啦

幫你老母
報你老母

無道德既護士你叫人點信佢去求醫呀

咁即係前線醫生/IC仆街啦！

講再多動情都冇用，咁點解當刻唔收左個病人先？
我假設港安唔係報警，有病人入院點解要轉院。
食屎啦港安，現在扮可憐冇用的

你班偽君子 咪唔好撚認囉

同班狗官一鳩樣

逗高薪 做仆街

如果有機會牽涉到刑事

就唔會醫

注意係有機會 已經唔會

同埋我做個間係唔會報警

我都唔知佢地有無報

我唔係做港安

因為驚有手尾 同埋報警會影響聲譽

如果前線嘅醫生同護士唔跟從醫院指引會俾人內部追究

見死不救咪呢d，見利忘義

點判斷有無關刑事？用咩標準？邊個做決定？

未了解就幫人講說話

仆街啦你 你當自己係法官呀？
慳啲啦 我唔會信你地港安講嘅野

如果有機會牽涉到刑事

就唔會醫

因為費事有手尾

紅字重點

收皮喇
揀客做？
你的士揀客都拉得喇
你醫護界一句話影響聲譽就唔醫人？
第時會唔會話
因為你屌過黑警又唔醫
因為你樣衰又唔醫
因為你個病有高度傳染性又唔醫？

個指引同你地做決定之間有灰色空間
你地依個位揀左報警 如果按你個邏輯既話
警察612既指引都係打鳩市民 咁佢地都無錯
Sorry 我收番第一個讚佢既reply

負評 上一頁

照你咁講 我打撚到條友爆撚哂 打撚到佢變植物人佢都無得追究啦

兒登仔 又痴撚左

盲目畀正評 依啲仆街

咁有乜機會係完全冇機會牽涉到刑事？

thanks，好多後生仔學生哥唔知世途險惡，多謝你

如果有機會牽涉到刑事

就唔會醫

注意係有機會 已經唔會

同埋我做個間係唔會報警

我都唔知佢地有無報

我無份制定政策

我只係前線一個小薯

你條傻閪仲要覺得無問題

我都希望你行行下街比車車比人斬

然後有機會涉及刑事醫院唔收你由你死+報警拉7你

成件事痴9線

一人一信投訴院長

如果同你講咗大話
之後咪追究唔返克警？

扮乜撚野啫

人地話金鐘受傷 就當人地係刑事犯

收返你啲虛假啦 仆街仔

我唔係港安醫院嘅人

我只係講返醫院個機制比大家聽

你屌我都冇用

ethics and legal 學過
醫護人員係唔可以知情不報

但依家人地法庭判都未能判呀
個條友普通市民黎架咋

根本違反ethics

屌你老母呃左我個正皮

即係仲無醫德過公立醫院
人哋俾人發現有咁嘅嫌疑，要即刻開記者會澄清一定唔會咁做

push

又玩割蓆

咩叫有機會
拿我讀stat既
除非p=0
否則都唔會話冇機會

我話我仆落樓梯撞傷個頭
但唔排除我係俾人推落樓梯再恐嚇我唔俾講真相
咁已經係有機會啦

個官到未判
你話犯法就犯法？刑事就刑事架喇？

我唔係港安醫院嘅人

我只係講返醫院個機制比大家聽

你屌我都冇用

我成日都教人唔好話自己牽涉刑事

唔報會一去到仁濟即拉？
Btw, 有機會已經唔醫 已冇資格做醫護
你地已經忘記誓詞

幾時做埋未審先判？

可能呢個只係本地慣例，無人verify過是否符合國際公約，
但而家推上國際，好快就知會唔會一直都係醫院出錯

p.s.大劉夠係澳門逃犯啦，我就唔信私家唔醫佢

我唔係港安醫院嘅人

我只係講返醫院個機制比大家聽

你屌我都冇用

隨便推

推到佢執笠都唔關我事

而家就係話人哋報咗
你乜都唔知
就唔好學人開post啦
又或者唔好講港安件事
做埋research先得唔得

仲話幫佢哋講好說話
但係自己乜都未搞清楚

你有心想勸大家去接受良好嘅治療係好事
但係而家風頭火勢
就唔好未搞清楚就去幫對面講好說話

啱呀, 所以我從來都唔撚妥你班垃圾護士

成班 虛偽 智障 扮有愛心 既敗類

呢位巴打心水清。。。

依家啲人仲喺度玩分化。。。

呃正皮都算
你開post諗住澄清
點知愈講愈衰
我係你老細真係寧願你唔好搞咁多嘢

樓主係港安醫院AI?

賺錢 一份工

不過做落又幫到下人

何樂而不為

法官上身

咁港安醫院前線同前線黑警有咩分別你們前線講咩都得
點解唔救左先
警犬係院入面拉人係佢地的事
港安醫院連人道救援都冇

唔好講咁多野
我淨係想知你間仆街港安醫院幾時變埋法庭
仲幫差佬做野啊？

所以如果係超緊急病人

會幫佢緊急處理左先

然後幫佢叫白車

利申 我唔係港安醫院嘅人

我只係講返醫院個機制比大家聽

你屌我都冇用

你唔係港安做 咁你開post托呀 唔知頭唔知路係度幫人講說話?
btw 私家醫院嘅指引你確定係間間一樣咩?

無錯，呢個才是重點！！！

宜家就係屌你機制有問題
唔係機制定左係咁就係藉口

[621]人數與行動的關係

醫院指引？即係間醫院嘅高層仆街啦，ok照鬧間野

屌樓主果d諗一諗先屌

一向有合理懷疑有犯罪既話，係應該報警，否則知情不報又係不道德，正如懷疑黑幫斬傷、衰十一，都會報警

所以唔係話醫護人員係判官，重點係合理懷疑

去完野餐受傷，唔算合理懷疑，路過都會中招，咁都去報警擺明係想報串

況且樓主都講左應對方法，盲屌果d我唔識分你係無腦定分化撚喇

今日先教？
真係多謝晒

你的確係按章工作嘅，係程序上可能無錯
但同時係今次件事都反映咗個前線醫護係幾咁不近人情
你真係支持個義士嘅，個義士一出聲講個真相，你可以扮聽唔清楚，甚至開口叫佢唔洗交代咁多，而唔係下下按著你嘅本子辦事
如果你知道政府係不合理咁charge人暴動罪，你仲要去跟程序report嘅，sorry我只可以講句你同警犬無分別，人地都係跟上頭order做事

而且你話人地可以老作受傷原因，但係照實講的確係有需要喎
我真係話吸入不明氣體搞到唔舒服，你點知我係吸咗乜氣體去對症下藥？

醫院會講到明唔會提供任何證明文件

會問咗你會唔會追究先

我只係講返醫院嘅指引

懷疑 港安篤灰 報警
佢出賣病人權益 已夠仆街啦

拒收嘅話 依家係因為政見

你自己打完護航唔會羞恥？

感謝你的資訊

咁點解要報警？

「有機會」係刑事就唔會醫？
好大嘅官威啊
有乜嘢係100%冇機會係刑事啦？
所有外傷都有可能係打交
心臟病都「有機會」係自己打人但身體差心臟病發
港安醫院零病人？

強詞奪理

正評俾妳講既野
但係睇唔過妳間院講得咁閪串
利申睇開養和

你唔接都算
仲要報警
真係對港安失望

我唔係港安醫院嘅人

我只係講返醫院個機制比大家聽

你屌我都冇用

我都無份報

佢咁講根本只係佢覺得就會去報警啦
屌你老母有咩好講

支持

黑警都無認自己過份使用武力

今次點都係仆街啦

完全唔明點解個post會咁多正評
未審先判喎？？？咁都有成500個正評？
利申皮已負

真係好搞笑，你哋憑乜嘢佢係因為犯法而受傷呢

你幫佢兜
唔屌得？

大把藝人幫政府
冇糧出
又唔屌得佢地？

唔接仲要肋攻俾黑警喎

佢就係唔撚明
真係睇到火拎滾

唔撚理啦
一定推到佢仆街

咁而家屌間醫院有咩問題

樓主講你老母臭閪咩！
樓上所有邏輯質問全部答唔到
最後撻一句，前線只有跟指引
咁你地同警渣「跟指引」打柒市民有咩分別呀？

我前線指引就係呢啲case唔會接

除非佢地講明唔告

我只係講返個指引比大家聽

我唔係港安醫院嘅人

我只係講返醫院個機制比大家聽

你屌我都冇用

對住你真係屌都廢撚事

我一路都推廣緊呢件事！

樓主應該係話 私院有內部指引唔醫所有有刑事嫌疑嘅case
前線唔跟就會被照肺
當然前線可以有自己嘅判斷報唔報上去
報 就醫院報警 義士係咁先
唔報 就照醫 但如果日後爆左出嚟 前線就要承擔翻個後果
但當然我都唔明港安點解要講埋個內部指引出嚟
不過起碼大家呢一刻知道唔好去港安
同埋睇醫生唔洗食誠實豆沙包

啱 屌你醫生唔係發誓話咩人都會救？有無醫生巴打講下。

錄音機

咩叫病人私隱？

咁你即係想話人地係被合理定唔合理懷疑

所以你係無常識
淨係識跟指引做嘢嘅奴隸

幾時法官都做埋? 屌你老母

咁就呃左正皮
搵人開po澄清返啦

「私家醫院係唔會接刑事案來做」
你地一開始點知係刑事？

好多做到IC嘅係大仆街！

乜示威係刑事咩？
一哥都話有一部分人和平示威喎
一部分人先係暴動
點分辨呀？
護士係法庭？
屌佢老母

你話怕受牽連唔醫都仲講得過
但係而家係篤灰喎
又話不分化，不割席，不篤灰

講得岩啊巴打！

咪係 護士對眼就係法庭咁撚樣？

前面講左

醫院指引唔比收

我唔係港安醫院嘅人

我只係講返醫院個機制比大家聽

你屌我都冇用

啲人一見正評就正左先

警犬就係因為自己規則
大事化小 小事化無
先搞到佢地咁自大

樓主=錄音機
呢個時候開個咁既POST唔知咩居心
仲係度扮中立

屌佢老母啦！ 個個都唔洗醫啦咁

首先間醫院個policy已經有問題
其次醫生護士作為執行者其實有好大自由度
其實個case根本就警察一樣：上面有個唔合情唔合理甚至唔合法嘅指令，你百分百咁執行就已經係行惡

我唔係港安醫院嘅人

我只係講返醫院個機制比大家聽

你屌我都冇用

不過我想講 如果你企喺呢個位

會唔會冒着俾人炒嘅風險 去違反指引？

有危急嘅情況一定會幫

如果我係前線我定會引導佢講係自己整親

但我當時唔在場 我亦都唔係港安醫院嘅人

咪再幫佢地講說話啦
你係有心既 重要時幫下人啦
咪係度搬啲咩醫院不嬲係咁
我屌咩
有冇醫德

條友好似高官錄音機咁不停話係指引
不停話人犯法
不停話自己唔係醫管局嘅人所以我地唔屌得
都唔係最嬲

最嬲係
依家有成千正評

上面講左

醫生 或 Nurse IC決定

屌 樓主成部錄音機咁

屌 未睇你啲reply之前正皮咗
睇完你話：因為有關刑事罪行 一定要報警
之後好撚後悔正皮 唔小心伏咗其他人
未審先判

越兜越好睇，繼續兜

樓主請答
指引究竟點寫
唔好重覆講跟指引就算

垃圾post
港安垃圾公關

條友應該頂多EN
咁嘅思維模式中學生都不如

我就係想講，今次肯定唔應該報警

但亦唔應該好似此post有d人話任何情況醫院唔報得警

仲要班狗向人群扔彈，大把無辜嘅人受傷，憑咩話人係犯刑事

危險駕駛撞車係咪唔醫 刑事黎

返中蟈醫啦屌你老母 呢度係香港

你有腦你就會估到個傷者係去完示威奶野

你估到個傷者係示威者你仲特登你走報警？

姐係你心底裡覺得612個場示威受傷=犯罪呀？

你知情不報係你唔岩，但係前提係你估到個示威者係做左d犯法野

612場示威個個無辜比速龍狗打？你邊隻眼見到個示威者犯法呀？

你定性612係暴動示威呀屌你老母

想知點解要治療黑警

你咁講同警犬有咩分別?
佢地都係唔想俾人炒要打鳩d市民姐，岩唔岩啊?
你唔醫都算啦 仲要報警拉鳩人?
呢d就係你既道德?
你話係刑事就係刑事? 你係法官?
人地既私隱唔撚駛保障返?
一d都唔撚專業

你醫護人員！態乜野其他專業去判斷佢有刑事案

唔係想吊你，但真心想知。
你都想講有打war game之類，咁點解預設左人地係刑事？

風頭火勢算啦 你唔覆好過覆
明嘅自然明
不過班高層真係好仆街

所有受傷都唔會醫咖
全部有可能涉及刑事
話知你行街仆親都當你破壞公物

你開！

轉移視線到

我係樓主

我唔係港安醫院嘅人

我只係講返醫院個機制比大家聽

你屌我都冇用

如果我係前線我會引導佢話自己整親

係當年佔中有個義士係前線俾警察扑頭

扑到瞳孔都放大左

我拉佢返去防線

然後帶咗佢去私家醫院睇

話佢係跌親自己

你哋有嘢可以再問我

我咪話今次唔算係合理懷疑囉屌，潮流係唔係興睇兩句就算

我哋只會信病人所講嘅嘢

佢講乜就係乜

我識幾個後生PCA都識諗過佢

我唔係港安醫院嘅人

我只係講返醫院個機制比大家聽

你屌我都冇用

如果我係前線我會引導佢話自己整親

係當年佔中有個義士係前線俾警察扑頭

扑到瞳孔都放大左

我拉佢返去防線

然後帶咗佢去私家醫院睇

話佢係跌親自己

你哋有嘢可以再問我

今日接阿媽出院，感謝全體醫護

歡迎

我唔係港安醫院嘅人

我只係講返醫院個機制比大家聽

你屌我都冇用

如果我係前線我會引導佢話自己整親

係當年佔中有個義士係前線俾警察扑頭

扑到瞳孔都放大左

我拉佢返去防線

然後帶咗佢去私家醫院睇

話佢係跌親自己

唔係港安又沖出嚟柒
連單野係咪刑事都分唔到
唔想再睇落去

係

係所有私院都係？

黑幫斬人，衰十一。。。你啲比喻真係

港安打手
唔該收皮

咁律師幫殺人犯辯護咪好影響聲譽?

如果你係醫院既人
你已經失敗左
越描越黑

港安話「唔接犯法者就醫」。如果佢有講呢三隻字，咁：

第一，法庭一日未判，一日該病患只係嫌犯，唔係「犯法者」。醫院點樣喺未審情況下得知該病患係咪犯法？撈埋法庭做？

第二，就算退一萬步，我畀你未審先判當佢係犯法者，咁你都重係要救架。犯法有好多種，紅公仔過馬路都係犯咗法，咁根據院方講法，如果因為咁而畀車撞傷，咁院方係咪都唔醫唔救？醫學倫理道德教你要睇病人嚟醫嘅咩？

跟指引跟指引，而家係你違反道德呀！指引可以凌駕醫學道德？指引有問題都照跟？

海安啲醫生護士同姐姐都好好人 希望大家要怪就怪間醫院 唔好牽連到裡面啲職員

利申 住過兩次港安

唔好護航啦 而家係港安篤灰佢先畀人拉呀
唔好話咩驚影響聲譽呢啲老套嘢啦
如果係呢個原因港安打發咗佢走咪得 點解仲要報警叫警犬去仁濟拉人?
係咩居心有眼睇

我係樓主

我唔係港安醫院嘅人

我只係講返醫院個機制比大家聽

你屌我都冇用

歡迎投訴港安

呢個洗地po都千鳩幾like
香港人食撚懵左?

哩啲鼓勵去大灣區發展

而家問題係

點解港安決定個病人係刑事？
-》你答懷疑係刑事都唔會接（其實呢個位都好多灰色地帶不過唔想追究住）
-》okay 你可以唔接但點解要報警仲要話佢地知去左仁濟？

港安點都係仆街

我講返我個間

咁依家大家咪屌緊港安
你出黎柒做乜野？

醫院連法院果份都撈埋

上面又多個公關同樓主唱雙簧
(無number)
仲要係都要每句隔一隔
(無number)
垃圾公關狗

咁即係港安指引未必一樣啦 咁你點幫佢講說話？

老老實實，你地屌樓主不如諗吓點樣焗私院回應好過啦
個主要問題係點解私院有辦法判斷傷患是否牽涉刑事案，見人傷曬都唔醫有冇違反code of conduct
如果屬實嘅話唔知港安，所有私院都應該回應呢件事

Like 個班係未弱智架

㩒錯

我接受唔到...

你話唔係就唔係？
洗撚幫佢講說話呀？
乜撚野機制咁把炮呀屌你老母

叫仁安收撚皮啦 罪犯入院都照醫知唔知點解？因為醫護專業係醫人 佢入黎果刻只有病人一個身份 醫護既專業就係fix好佢

你都幾搞笑 而家由頭到尾我哋都係屌緊港安做法有問題 唔係屌所有私院都係咁
既然你唔係港安人就咪撚出post護航啦 其實你知唔知發生緊咩事啫?

心水清

依家醫院係法庭呀？屌你老母

咁都唔使篤魁下話

會做緊急治癒

屌 係喎

睇返樓主d回覆，原來樓主覺得今次咁係要報警 當我冇講過

私院終於出5毛灌漂白水

大家唔好正皮屌佢老母

清你老母 咁你到底想幫港安報警講乜撚野好說話呀

請再爬文

樓主同李家超一9樣

開頭諗住出黎講兩句不分化不割蓆拎光環
而家一面倒用邏輯倫理淹沒你
你又割返蓆喇？？？？

最撚虛偽最撚應該落地獄就係你哩啲撚樣

人肉錄音機

咪係 完全唔明點解會咁多正皮

我無為佢護航

只係為佢入面嘅醫護人員講句說話

612係刑事？
和平示威呀屌你
聽返你老世盧偉聰講咩啦

依家報左呀屌你老母

問你乜閪都唔柒知，又唔係喺港安做幫乜撚嘢人講野
屌你老母

報警係正確？我屌你老母閪啦3毛

為佢入面嘅醫護人員講句說話?言下之意即係你覺得港安今次咁做係冇問題?
如果有問題仲洗咩幫佢講說話

照樓主邏輯警察都冇錯
打尻示威者都係跟指引，唔跟會比人照肺佢地都唔想
前線警員唔跟指引會有壓力，開槍射尻你都係上面指示，唔關啲man事

幫港安講說話
我覺得佢一定係警閪

如果佢地真係有報警

我覺得佢地真係仆街

我只係大部份醫護人員都係支持今次活動！

好彩我永遠都習慣睇埋留言先正負皮
跟啲人㩒正皮真係戇鳩
呀護士樓主根本唔知係咪間間私院都有咁撚冇醫德嘅法則
就喺到說三道四
講嚟講去都講唔通

明撚哂啦
入面既醫護人員同警犬一樣咁撚on9啊嘛
上面話報警咪報囉 上面話開槍咪開槍囉

啲正評買返嚟㗎？

人地死撚左啦到你分到個時
仆街死啦你

差啲以為要去返九龍城寨搵黃綠醫生

公關狗技倆黎黎去去都係rule rule and rule

你想講乜？
駁唔到就話人？
夠膽講出黎
等我屌柒你

推上國際
到時攬住呢啲規則坐監啦

醫院係唔可以咁做；
香港亂來

遲早要搞黑市抗爭醫療團隊

推你老母咩
自己追下post先推啦

乜撚野已經唔會？
人地已經死撚左咁點

屌你老母 仆街po
根本個重點係個醫生未審先判
將612既人先判罪所以拒絕診治兼報警
屌你老母呃正評

你想我答乜？

On9 你唔講仲好

其實成個post嘅內容都係想提醒大家呢一段嘢

要求連仔del post

點解咁多正評
其他私院都無呢個制度

你肯定佢有報？

點撚樣係刑事呀屌你老母答啦

警察係咪又可以話自己只係跟指示做?
規距擺係度 但合唔合理 跟唔跟係你自己決定
唔撚好再係度講話乜私院制度係咁
屌你老母

你肯定佢無報？

乜撚嘢如果呀?事實係報撚咗警呀
咩都未查就話人係刑事而受傷 你唔畀佢係無辜中彈而傷?
你知唔知咁樣報警篤灰係會累死人㗎 你係咪覺得報個警係好小事?

我講撚多次而家啲人係屌緊港安 唔係屌所有醫護
你唔係港安人就唔好衝出嚟柒 叻唔切咁款

喂你有point咪拎出黎討論下囉?
講句連衛兵抹黑人就覺得自己岩啊?

擺明就係私家醫院唔想揹穫，等個病人離開左先報警，我估第d私家醫院都會咁樣做黎保護自己

咪睇小港奴呢個朵

nurse conduct 寫到明 護士係Nonjudgmental
法庭都未判你就判官上身
仲要一定

無人知

我只係講我所知嘅比大家聽

樓主，你成日講要跟指引唔係就比人炒

咁同d黑警有乜分別，香港人成日比人話奴性重唔係無原因，因為一d無理既指引而違背左良心同做人既原則！

咁你屌啦

如果佢真係有報警我都會屌佢

唔得
如果咁做會令克警逍遙法外

你估事實係唔係呢

見利忘義

你啲留言唔係咁喎
法庭咁撚樣喎
你個標題都唔係喎

醫局個到話係喎

報左發現拉錯人
好過唔報比警方嘈包庇疑犯

碌返上去睇下啦

推你老母 你追下post啦

你都痴撚線，唔醫叫你走，已可訂牌

我真係唔係港安醫院做

我完全無接觸過港安

我只係講返私院一般做法

你點屌港安都無所謂

因為唔關我事

如果港安真係有報警我都會屌佢

依家出左通緝令？

你地唔撚配做醫護。

On 9

咪撚無腦正呀屌你

佢唔會講唔醫你，但會搵各種原因說服你自願轉睇公立，再報警唔揹鑊上身

咁佢哋又報警？
屌你哋老母

係度模糊焦點...
唔係講佢病情嚴唔嚴重急唔急你掟佢去公立 (本身複雜少少case私家都成日call車去公立架啦都慣架喇...)
係港安判官上身話人犯罪刑事要報警
人地藏毒就話發現毒品要報姐 (都未係報人地藏毒，係發現不明藥物，警察都要驗過先知佢係咪毒架)
呢單野都未有定斷就判官上身話人參與暴動篤人灰
港安我真係恭喜你啊，十分高尚既情操啊

幫港安講句（公道）說話

你連港安有冇報警都未知就衝出黎幫港安講說話
仲係度扮中立?
宜家港安就係報左警呀 呢頭港安走 果度一入仁濟就比人拉呀
新聞識唔識睇呀屌你老母

呢啲垃圾post真係睇到人好嬲 滿口歪理仲好意思大大聲 admin del post啦

自淨係睇咗兩頁
仲要畀埋正皮 頂...

睇個名就知你係隻狗

醫療界蓄生

之前仲要串串共 依家咁撚淯底

屌 乜政府

正皮直線上升
連仔可del post以正視聽？

哇 屌你老母閪個垃圾私院護士咁撚多正評

你幫手推翻依個post啦

無淯過

不過我想講

無人知佢係咪真係報

但我只係講返個機制比大家聽

等大家以後可以避免講錯野

你收皮啦，依家就係話有報呀屌你老母
警犬夠話合理武力啦屌你老母，你又信唔撚信呀on9仔

相信好多人 未諗清楚就按左正評

屌你差D禁左正評
問題係有人傷左
係咪就可以話可能涉及刑事
就唔撚接再報警叫犬拉佢呀

但叫人去第間醫院 轉個頭篤人背隻 叫警察去拉人又點計

未你老母

屌 米系

屌你老母啦

連登跟風弱智多，見正評多就跟住正評
頭先我睇到呢篇文先得1千正評，轉頭睇已經有2千

屌你篇新聞話報左呀
仲懷疑有冇真報 食屎啦

又模糊焦點 個標題你已經係幫港安講"公道說話"撐人地
依家見勢色唔對就話想教大家點講野
咁仲話冇淆?
認下講錯野有好難既咩?

我屌你老母 而家冇人爭論私院做法係點 係爭論緊港安醫院做法有問題
你就無神神衝出嚟出post幫佢哋講好說話
柒咗就即刻割蓆話唔係港安人係幫其他醫護講好說話
乜而家有人屌其他醫護咩 講乜撚嘢好說話呀

懷疑你係港安PR，一心只想洗白
但係sorry，你個邏輯錯曬，前言不對後語

港安入面貼晒耶穌畫像架喎，咁撚無人性既

林鄭推例都係上頭order
黑警打人都係上頭order
醫護篤灰都係上頭order
大家唔好屌了

人系平等既，未清楚發生咩事就唔醫人。。。好無醫德。。。

唔識講總之真係好無奈。

屌
大家唔好再推呢個po
只係想令港安報警合理化

連登仔唔好再亂比正評, 打開隻眼睇清楚
未審先判,亂咁報警拉同路人

好有問題, 唔係刑唔刑事問題
我HA 同PRIVATE都做過, 絕對唔覺得呢啲係合理做法!!!!!!!!!

一係就資本主義到極點 只要比錢就季炳雄都照醫 冇人奈得佢何
又要判官上身自己政治審查
啲風骨真係能屈能伸
夠膽講黎醫病啲大陸人邊個冇貪污犯罪吖笨
出得地錢咪又係照醫

報左啦屌你老母睇新聞啦仆街

唔緊要，間垃圾一定會搞撚死佢，樓主搵定工啦

講一大堆, 最終埋又係只為賺錢, 不顧人導,不顧公義LO~
試想下全香港商業機構都學你地, 有人就要無食物食, 無藥醫病, 連屋企都返唔到, 困死街頭了。

收皮啦

仲要叫人去仁濟 跟住叫警犬去仁濟拉人

賤到

搵錢
三皮野一個月

我屌呀, 日內瓦公約呢?

我知唔關你事，但係我想問清楚你講既條例，即係有人中鎗入黎，流血不止， 昏迷不止，都唔醫？

5分鐘多左5-600 正評？？？

屌你咩，你唔醫人都算
點解要篤灰先

跟本上文下理唔通
呢頭話唔想同d 有犯罪的人有關係
個頭就去篤灰

你趕走佢都算啦，篤灰又係醫院邊條內部指引呀

竟然同連登仔解釋

當你拒醫講得通，先定左傷者係刑事罪而報警呢個舉動就夠晒仆街冚家剷

垃撚圾港安
垃撚圾醫護
未判定罪
你邊撚個

唔係做港安岀嚟幫人講嘢
唔撚清楚人地做法就衝岀嚟柒
開post前麻煩了解咗件事先
屌你都嘥氣
啲正皮做乜鳩

不如你講下邊條指引叫你報警去第二間醫院拉人

示威犯左咩法?
屌你老母垃圾護士

其實大家係咁屌樓主做乜，佢個標題係柒左，但佢d 留言咪已經講番"如果港安真係冇報警就冇問題呢一點"

樓主都係講佢自己間醫院既做法同教大家唔好咁on9講真話，點樣去鑽個機制既漏洞

樓主都已經講到明自己間醫院既機制一係就接病人再報警，一係就唔接唔報（只要覺得涉及刑事罪行）

你地就一味係度屌屌屌，港安報左警係仆街，你咪番去隔離post 屌囉；醫院個機制係on99，你咪去開個新post屌囉，講到好似係樓主訂個機制/報警咁

頭先佢先話有刑事就要報警

連控罪係咩都未知啦，點樣講係唔係刑事

姐係我去金鐘就係刑事？

好撚難睇呀，醫護人員

真心唔明，中刀中槍中子彈都好，唔會知「刑事」定唔係，我俾人打劫唔得架？救醫就要醫？

另外私院入院/做手術果刻要碌卡hold deposit ，咁如果俾人打劫中槍又無曬卡同錢？係咪就唔做手術唔入得院？會送你去公立醫院？會唔會阻礙救援？

留名

想屌護士

人地#10都講到明要報警，你仲幫佢
真係地盤書呆子

簡單一句 啲私院為左自保就唔收你
公院又有staff+系統出賣你

Dllm
我係做呢行都咁話

望一望d正皮
就知連登收晒皮了

樓主話一定要報警呀

我屌你老母

假如全香港既醫院都用你e套運行
你覺得無問題？？
病人最後因 犯刑事失救至死
你記唔記得自己就職個陣發過咩誓？
就算戰爭期間對戰俘都要提供醫療，否則係戰爭罪
你真係咁覺得唔該你辭職
你可以話你地都係打份工 但唔好當自己啱
我都知主要係間醫院既政治立場
但如果你係一個有職業道德既護士
你要做既野遣責醫院 唔係為護士護航

呢啲ON9 POST 2700正評

一日未落案charge都未算刑事 一日未判都只係有刑事嫌疑 唔明你喺度兜乜撚

well, 睇個正負評比例都睇到d野

而家啲人由頭到尾都係講緊港安之嘛 乜有人屌其他私院咩
如果樓主未出前有人屌所有私院佢出post洗白係正確
但佢又唔係港安人 自己又未搞清楚單新聞 咁佢衝出嚟做乜鳩嘢呀

睇完#10 就算？ #13, #22 唔睇？樓主都不斷重覆佢戈間醫院係唔會報

學生打交醫不

呢個咁正面嘅post有400幾負評，連登有幾多新ac

我一開頭咪已經講左樓主話冇警係柒左，佢#10 意思係話接左既話而又係刑事就一定報警

原來港安仆街，屌你私家都玩報警
仆街啦港安

推！

痴線到底做醫護嘅原意係咩，唔係醫人咩？一句懷疑傷者犯法就可以唔理唔醫？咩都怕上身咁做咩醫生護士？更何況你哋唔係法官憑咩判斷傷者有冇犯法？？？仲推完人之後報警？？？呢個行為仲有咩說話好講？？？

I WILL NOT PERMIT considerations of age, disease or disability, creed, ethnic origin, gender,
nationality, political affiliation, race, sexual orientation, social standing or any other factor to
intervene between my duty and my patient;

一個眼中只有錢同地位嘅醫生,根據就唔應該叫做醫生!只係一個醫畜

依家個個屌緊港安，佢又幫港安講說話
佢自己間醫院有冇報警又關港安報左警撚事咩

講你老母

同意。萬一有事，你講點受傷。人地就會受理

要求醫既人走已經仆街
有冇醫德?
香港竟然變成咁仲好似好有道理

我既意思都係話樓主係柒左，但佢內容講既野係教緊大家點鑽機制漏洞，我就真係睇唔到佢除左標題有邊句係幫緊港安講野，咁都可以屌足17頁

咪撚係 條友仲懶係心水清咁款
樓主做嗰間唔報警同港安報咗警有咩關連?
我屌佢老母而家個個都屌撚緊港安做乜鳩事要報警
樓主就衝出嚟話佢嗰間唔會報警
知你唔報警喇咁洗唔洗頒個獎畀你呀

咁撚多負皮？

追撚左post未

醫生, 教師, 法官係社會中地位特別高, 受尊敬。唔係因為有錢人工高呀 PK!
講人工高, 黑社會大佬, 大公司CEO 仲高, 為何無以上三種職業受人敬重??
無心幫人o既人, 就算能力有幾高, 都唔應該去做哩幾種工作, 因為會累死人!!!!!!!!
依家有人講怕麻煩就可以唔醫人, 仲大條道理咁。仲咁多人認同!! 真係可怕, 可悲到無言。

你bot黎架？剩係識copy and paste
咁你肯答點解港安要報警未呀？上晒新聞喇 仲乜撚野認唔認呀 係港安報警架
而家你醫院指引大晒呀？
你間醫院指引大啲定係醫護守則 國際協議大啲？
你以為私家醫院係商業機構 私人公司可以就咁揀客 唔洗跟指引？
你都唔知頭唔知路
個個屌尻港安 你就沖出黎話醫護是無辜的
用你講法 差佬夠係跟指示啦 差佬仲無辜過港安

樓主唔係港安人就咪咁多野講啦

屌你老母臭閪啦 成間港安都垃撚圾
報乜撚野警 唔撚收咪唔撚收囉
人地都走左啦 又麻煩唔到你
屌你老母 玩報串 痴撚線

其實我真係柒左

個標題寫得唔啱

我認柒

刑事？示威者一定入到，即係醫院可以直接決定個傷者有冇罪？

行過俾黑警誤傷唔得？仲要報埋警，即係醫院已經認為個位示威者係罪犯，佢哋報警係替天行道，咁真係冇問題？

仆街嚟講呢間醫院都可以話超哂班

樓主成個錄音機咁
跟啲所謂指引 拒絕有需要嘅人於門外 仲要係未審先判
樓主只係不停重覆 又冇講過自己咩立場
啲人屌港安屌啲冇醫德嘅前線咪好自然屌埋樓主
道德去咗邊？？

我咪為話如果佢有報警我都屌港安！

你呢啲人正一賤種

唔醫都算，報乜警呀
仆你個街

我想問下如果我當日係係金鐘中催淚彈
但我根本無參加集會 只係經過中左搞到不適要黎你港安
咁都唔得？

啱啊，屌9佢就啱，佢到#97仲以為港安冇報警

我on9我認

我以為佢無報

正評嗰啲人係咪弱撚智

笑到仆街 ，依家係你地唔信律政司同警察會秉公辦理

仲好意思講不分化 不割蓆?
食屎啦 呢啲仆街就真係要割蓆

屌啊？ 仁濟係荃灣 咁撚遠都拉 班狗係咪痴撚線

追唔追究關你醫院撚事
記住你地係醫人唔係判官
你既責任係醫人 護士係醫生係醫院係
再加上刑事必須追究係警察做
有邊條條例要求平民見到刑事犯法要報警
否則犯法？

嘜依家護士唔撚洗考中文？個邏輯一時一樣嘅？

如果吓吓都跟指引做，唔聽指令就警冇左份工，除左呢單仲有嗰個為左升職篤灰位護士

連醫護人員最基本嘅使命都可以唔理，仲要篤灰

咁同黑警有咩分別，以前沙士令香港人尊重醫護人員

而家

行行下俾人斬會送去私院？

咁點解你地要咁仆街陰鳩人地去仁濟跟住去報警啊!!!!
平時D醫者父母心呢??
平時D仁義道德呢???
咁仆街既咩?
為上位出賣病人??

同一日有人放風比傳媒
同人講港安報警. QE有護士自己比咗AE卡警察
同一日又有人話係受到DDOS攻擊

我明大家好嬲, 個護士一定要仆街死, 港安一定要仆街死, 我都樂見佢地快啲死

但係!!!!!!!!!!!!! 好明顯係有齊source嘅人士選擇放風比media聽!!!!!!! 想大家唔覺得災難系統比黑警濫用係一件超超超嚴重嘅事
講緊係700萬嘅私隱比人非法侵犯

呢個後門係黑警,政府多年嚟侵犯市民私隱嘅鐵證
任何人嘅尊嚴同私隱都應該受到基本保護!!!
呢個係香港同共狗大陸嘅最大界線!!!!!
千奇唔好比佢spin走!! 唔好比佢祭幾個IT旗就無咗件事

你真係返工做狗
判咗啦咩？
又唔係畀警察通緝緊
又唔係判咗有罪
你哋就覺得人哋有罪就要報警
佢都走撚咗無夾硬要你哋接呀
唔做佢生意咁佢重關你哋乜撚嘢事呀

用銀行業去比較，有人搬一億cash入去開戶口，好大可能開唔成，怕你係黑錢，好似有啲咩金管局指引，但好似唔會郁啲就報警個喎，一樣係未有證據係黑錢，只係懷疑

醫院涉及人命，唔能夠學足銀行界喎，何況個重點唔係話唔收個病人，個重點係報警！人地中槍定劈友刀傷定虐待兒童？令你要非報警不可呢？

根本就同共產黨一定要反一樣

原本一個人有犯罪嫌疑就應該先報警，再交法庭處理。只係宜家個個人治上身，打警察係義士，警察一定會屈人

收啦 私院唔講錢 講醫德呀

你做港安？

係私院做到奴性心重 就收收皮 出少句聲

Don』t worry
紅字大家收到

問題係點解要報警

樓豬 做私院 奴性心重 洗唔洗護主呀

唔係

幾年前渣電單車落雨時自炒，去左浸會睇，佢一開始都話叫我去返政府醫院，話牽涉交通意外唔醫。
跟住我屌七佢話行唔撚到，跟住佢地問左醫生後都即時幫我照X光同包好個傷口。
可能私家醫院真係有指引，但係跟唔跟其實都係睇醫生佢地

但佢地轉頭去報警喎

點知佢係唔係刑事？

點判定係咪刑事？ 邊個決定？當值醫生？

最後有無報警先？

樓主答兩句

你根本係港安排出嚟嘅奸細

私家怕上身 基本上都係
除非你係有錢佬

Ok push!

醫生 Nurse 醫人就叻，幾時變撚左法官？

唔係嘅你收聲啦

呃正皮屌你老母

私院揀病人都常有，唔醫都唔駛透露病人私隱去報警掛
仲話本著基督精神

我明白好多時候指引都係有問題

不過我哋做細嘅只可以跟指引

同埋由主管決定比唔比佢睇

所以我先開呢個post

等大家識得講點樣去描述自己傷勢

我重申多一次

如果我係前線第一個接觸佢嘅醫護人員

我會引導佢講係自己意外受傷

教會醫院都一樣？

負已皮
乜野刑事案有手尾呀
連扣捕都未扣捕
淨係醫人都驚賴野？咩叫醫德呀

一樣咁9㗎咋

指引叫你唔收呢個case者
有指引叫埋你報埋警報串？

我嗰間醫院做法

係有當值主管決定

So far咁耐我未聽過報警

D人無睇篇野 就亂俾正評

呢個係醫院嘅守則

我哋做細嘅真係冇辦法

你可以話我

所以我先post同咁多位講

臭西

無

我唔係做港安

可能佢係

多謝支持！

不譴責，不割蓆，不篤灰！

似係急診 接case 部門

同埋報警會影響聲譽

咁邊個篤灰

我絕對唔係港安

如果係我就唔屌得啦

垃圾港安收皮

其實我真係柒左

不過開呢個post嘅意思真係咁

醫護畜見錢開眼

護犬 汪汪汪汪

仲搬咁大條道理出來辯駁
送完人走跟住999
佢去到醫院警崗999唔得咩
一定要做金手指？

Okok

人地都話醫院會講到明話唔會提供任何證明文件
姐係如果病人要追究對方，醫生唔會幫佢寫法律文件/出法庭作證
而要追究的話，需要提供第一次睇醫生既醫療報告作準
所以第一次睇醫生唔可以睇私家醫院

其實所有私家醫院都係咁，唔只港安一間

公院出賣資料
私院唔醫
睇黎要搵黑市醫生

樓主呢條仆街好似啲高官錄音機咁係咁重覆答同一樣嘢

其實我講呢啲內部消息出嚟都係想大家得到治療

你想問乜？

你其實可以唔洗再覆㗎啦
既然覆極都係同一個答案
我哋唔係播錄音機呀多謝

麻煩咪再俾正皮同覆呢個post！！！！

搵black Jack

咁都有咁多正評 有無睇埋樓豬啲回覆架

禁咩係無罪推斷先？

你係法官啊？憑咩報警啊屌你
當傷者通輯犯？
未審先判大撚哂

你都on 撚鳩

如果係咁
就好奇
我諗個傷者唔會傻到話自己點解傷

但PK港安竟然會覺得佢係涉及犯罪事件(都未落charge)
仲要報串？

E加個問題係港安幫警察追究
仲要因為你有可能犯刑事唔醫人
同你上面講既野係二回事

根本唔應該透露自己受傷原因 求其敷衍兩句就算
保障自己 越少人知越好

4千個正評

推 fyi

唔明點解咁多正評

巴閉啦～

畀錢就有

樓主講既係事實
我親戚之前俾人打
去私家醫院都係一樣唔會接
私家醫院不嬲都係咁
就算你冇犯事 係受害者
都一樣唔會接

依家問題係醫院報警
依個就一定唔應該

講得冇錯！

私家醫院係唔會接刑事案來做,呢個係醫院嘅指引
Then this is not a hospital
You're not 醫務人員

其實真係好多義士唔識講大話

其實樓主都係講番佢間醫院係點運作. 佢又唔係決策者, 你屌佢都無用架喎

我屌你老母啦垃圾 抵你返工做狗

屌爆你件垃圾

做左五年野，睇返當初嘅自己，發現團火無左

你之前做咩部門？定係我理解錯？入面啲內容唔似形容護士

佢開個題太誤導

多謝

食屎，仲撐乜呀

憑義士低B嘅大話呃唔到醫生，醫生有專業判斷，覺得有可疑就會轉介去公院急症室

屌你老母呃正皮
乜撚都唔知就收皮啦
大家唔好再推呢個

收皮啦樓主
而家係港安報警叫d犬去仁濟拉人喎
你地憑咩判斷係刑事先！
講乜都解釋唔到架喇你班仆街

點解會咁撚多正皮

屌
如果果求醫果個係富豪
就算示威完受傷
咪一樣照醫

笑左

無腦真係可怕

乜原來報警要自己調查清楚先架

你係法官識分乜嘢係刑事？

重點推 個post仲咁多正皮

由IC / 醫生決定

呃正皮收皮啦屌你老母

唔好合理化揀野黎做

繼續兜

因為驚有手尾 同埋報警會影響聲譽
如果前線嘅醫生同護士唔跟從醫院指引會俾人內部追究

你睇下你講乜

驚有手尾 同埋報警會影響聲譽

臭閪

屌你收皮啦 證實咗佢有報警呀 如乜撚嘢果呀

你個 In charge / 醫生 幾時轉職做咗判官？

要講幾多次你先見到佢有報警呀
眼殘㗎你？

醫德

條友完全係衝出嚟柒

推到港安仆街

利申: 反送中 6.12有出去

1. 醫唔醫求診者呢個point:
任何私家醫院都係揀case醫。以前浸會門診，有個家長帶小朋友去睇病，話小朋友同人打波仆親整損。入到去，醫生問你小朋友有冇同人發生過爭執果d，你地會唔會需要報警處理？所以呢個case我唔會醫，麻煩你另尋高就。
因為私家醫院d醫生一但處理呢d case，有機會要上庭，上庭就會賺少好多錢。賺錢為上既佢地梗係避得就避

2. 話求診者犯刑事所以報警呢個point:
係唔係刑事要等法庭判，就算疑似係，醫護人員都冇責任要舉報。係公立醫院做既我，年中都收過d疑似家暴/虐待老人或弱智人士/黑社會係街互劈既case，呢d都可以告到刑事嫁，但我地只會跟醫囑做，入到黎就只係病人，黎醫病，就係咁簡單。本身唔係police case就更加唔會我地自己無啦啦報警。

所以港安點都係理虧

我認左柒啦
Sorry

Yes I am .. sorry

lm

屌你老母
你地係官 你地又知人地有罪
口講就同我講你會醫做最低限度
身體就好撚誠實咁樣去幫啲狗

你地點樣去醫人
你地有無道德？

支持又唔出黎?

信你

醫護狗死全家

香港大把醫牲

講到識法律咁，醫護狗

睇#10

我係私院護士想幫港安講句說話

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

黑警 黑護 蛇鼠一窩
睇住收尾個幾年呀

95搭8 up乜9？

殺人強姦就話唔洗決定係乜
我出去行街你點分刑事？

有啲位唔洗講咁足

問題已經唔係你地接唔接佢呢個case啦,係你地係拒接呢個case之後既處理。
到底你地係拒接之後係就咁呀,定係只要你地懷疑係刑事就會拒接加報警?
若果係係後者咁你地港安都係收皮把啦。但若果係前者而報唔報警個決定權係係前線度既,咁你地又係以咩嚟判斷係咪刑事?
你又講到只要識講野,可以唔存架被懷疑係刑事相關而被拒接,咁今次呢?
若果我講錯,請隨便屌。
但閣下既口問同回應之婉轉真係難以不令我覺得你係港安pr出嚟洗白。

正評左收唔返,點知會越睇越唔對路。。。

on9

咁撚多弱智畀正評

見到紅字就眼濕濕
明明義士為咗保護我地同香港而受傷，都要支吾以對，揾其他藉口。明白前線醫護都難做，只係覺得好可悲

屌你老母唔醫都算啦 仲要去報黑警捉人 其心可見啦

負皮
樓豬同政府啲狗一樣
人肉錄音機

柒左又唔認錯

港安支共醫院已確認

唔知有冇報就塞返入你老母個閪咪出黎柒啦

報紙佬話係你地報警追到去仁濟拉人

老實如果唔係你地報警我又唔信咁快會去到仁濟拉到人呀

解釋到澄清到先再講啦

澄清唔到就收皮啦

無醫德呀你地

連登真係好多傻鳩

維穩post都6000幾正皮 到底做乜撚嘢

點解會有幾千人like條篤灰撚

你都痴線
係咪刑事你憑咩去判斷
而家做nurse要讀埋law?

有機會係
即
你地覺得就係？

個指引有冇寫明判斷標準？

同埋重點係，港安叫人去仁濟再報警，依個事實。

咁，請Off吧，港安醫院準備改名叫國安醫院啦

開po 7個鐘6千幾正皮
屌你冇人覺得好唔撚妥咩?
上面好多人都講咗, 醫護憑乜撚嘢自己做判官?
最撚好笑話咩兩個打交互不告對方就救
黐尻線

講話唔好分化
最後都係要報警

港安d護士幫大家判埋罪
佢懷疑你犯刑事
就直接送去警署
無人醫你嫁喇

仲push乜撚野？

痴撚線
喂醫院醫病架咋
憑咩分辨牽唔牽涉刑事？
如果跌親跌斷腳
你都可以話係俾人打斷？
好心打開門做生意
就咪撚驚呢樣驚果樣啦

咪係

咁係邊個醫生報警既？

唔該你地明白 個法庭未判 你地無權話咩刑事民事

如果你地講好多醫護都支持反送中 咁點解唔屌個位報警醫生？ 邊個醫生報警既？

你有醫生支持反送中係一回事 但只要有醫生報警只要係真的 呢個醫院唔交代就唔得

為自己升職犠牲他人前途
枉為醫護人員

香港係行普通法架
當呢度大陸？

你地班人屌港安無問題

但關我撚事

我同你講返個現實係點

無錯

由當值主管話事

我只係小薯

我都係跟住做

支持港安收皮

非港安撚

係啊 我無話關你事 我只係要大家睇清楚 要繼續屌涉事人事 無話屌你 報警個位醫生 同埋醫院本身 要死出黎交代

其實佢都交代左

如果有機會涉及刑事

佢哋只會作緊急處理

佢哋只係當係一個生意 唔想嘥咁多時間精力係呢啲案件上面

其實你屌佢都冇用

要屌就屌香港政府縱容啲私家醫院

唔撚知你係男定女 冇興趣追post
你地啲人睇太陽的後裔 個女醫生唔理自己死都要求救左個人 依啲時候就岩你地打哂飛機
到香港有中槍 你地就報警
有限度地救 係唔撚係你學校咁救啊？
定你直接跟醫管局學 先學到個人事非不分啊
Btw我唔係成個醫學界係垃圾 只係閣下覺得咁都合理同港安醫院係垃圾

唔好講一句不分化就覺得可以維穩
邊個幫港安講說話 都唔撚洗當係手足

請大力屌港安 如果真係港安報警我都屌佢

其實多數私院都唔會報 以免麻煩

我係個標題講得唔好

我只係講返一般私院會點做

我認為乜人都應該救

但現實係由主管/醫生話事

我無能為力

香港政府就一直屌緊架啦！
你個句「其實你屌佢都無用」交代左唔係大哂 林鄭都交代左架 令到我覺得你係咪想justify 佢的行為？

如果係咁的logic, 個黑警都唔洗屌？ 因為都係政府縱容佢地？

個醫院制度有問題係兩個都要屌 呢個其一 無話剩鬧政府 醫院係咁意講下就無事 被人鬧兩句都唔洗 ？ 加上本身個醫生係係有問題 最多唔收 點解要報警先？ 就係政府醫院都要屌到要佢地改革！

加油

支持

其實憑我一個小職員真係無能為力

我只會係我自己能力範圍內做

如果真係接觸到同樣case

我會引導佢講自己受傷

從而得到治癒 避免麻煩

我唔係話醫院制度無問題

係！係有問題

不過我都要搵食

我只可以有限度內盡力幫所有義士

所以大家記住講！自己意外整親！

知唔知咩叫無罪推論呀？
響你報警同警犬通報既個刻
已經前題假設左人地有罪啦！

作為醫生護士職責就係救人
而家唔單止冇救人 仲推人去死
唔好講咩跟咩指引！
冇資格出黎講說話平反！

點解有咁多正評？？

其實我係標題用得唔好
我唔係想幫港安平反
我係想咁多位知道點樣可以得到治療

其實重點係睇入醫院條友入到醫院點同d護士講
如果你講到明比警察整傷既踢返你去政府急症都好合理
同埋call救護車同call警車既電話號碼其實係一撚樣

平咩反
報警篤灰仲有咩野好講?
未審先判
一d醫德都冇

你開個post話唔會報警，留言話會報，你係咪精神分裂？

我唔知你做乜
講咩唔會接就唔會報 知唔知自己講緊乜
你唔醫無問題 傷者大不了去第二間醫院
個問題係點解要報警啊
唔係私院醫唔醫啊
你係咪有閱讀障礙啊？

其實你個intention係好
我地都無話要你咩

我地屌個政府同醫院個時你唔好再幫佢地解畫就okay

宜家係屌鳩佢響唔醫叫人去第二間之後即刻報警去伏鳩人呀屌你

講你老母咩臭雞
私下報警仲有咩好講
無醫德都算仲要透露病人私隱
唔肯醫就唔使遵守私隱條例?
你老母比狗屌呀

你自己都唔撚知人地有冇報就幫人講說話，唔好咁戇鳩啦，用下個腦啦柒頭

5千幾個正評on9港豬就係咁比人呃

我平時睇外國戲，就算真係打劫殺人放火，受左傷都一定醫。

反而香港係，受左傷，因為有民主活動進行，而你又屎忽痕以為人地係暴徒，就可以拒絕行醫？仲要仆街到轉個頭報警，俾晒病人資料啲狗？

就算真係民主活動受傷，你又點斷定係同政府衝突而受傷？唔小心跌傷唔得？

6772？

醫院主動篤灰係事實，好難洗得清

港安呢間閪院黎

成日想你住院 食你一筆

你唔住或知你無錢 就叫白車送你去仁濟 行得走得都叫白車

用公眾資源幫佢地做生意 ，第時你地身邊有人collaspe無白車到就多得港安呢d仆街

push

雖然唔認同醫院指引> 醫學道德

真心 樓主一係豬隊友 一係鬼到仆街
起翻你底我理得你有無之前去過幫手

成件事本身槍口一致 你就衝出黎柒
仲要打到自己好有道理
咩教人點去私院處理
你又唔係港安人 對家仲要報警
你就睇清楚先發言啦
你依家根本呃正皮

未審先判
醫院幾時做埋法庭？

成7000個正皮
得啖笑

醫院做埋法官？
咩叫無罪推定？

屌你，醫院就係負責醫人，扮乜能嘢法官。仲要大條道理講一向都係咁嫁，我地最緊要係個聲譽。

基督教復臨安息日

咁快洗白

懷疑牽涉罪案就有責任報警

咁話意外受傷咪得囉 有乜好屌

人地都講明就算似槍傷（非實彈穿透）只要話war game 佢就無ground報案

屌你正評啲人係咪弱智

係人都知個日發生緊咩事啦 你趕走人唔醫無啲行醫道德都算 成班人幫緊你地爭取緊你地走去報串 洗唔撚洗

同埋請問橫過馬路 衝紅燈比車撞到你會唔會醫 洗唔洗判鳩左佢犯法轉送佢去另一間醫院再報警拉鳩佢

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

總結：以後示威傷左唔好去醫院分分鐘可能行過份左都比人告暴動

傷左

返工做狗俾狗屌啦
賤撚過狗

重點係醫院未判先定罪

梁錦祥：黑警之外還有黑醫黑護 港安無醫德愧稱醫院

引用台長篇文:
==============================================
每位執業醫護都背過「希波克拉底誓詞」：「我不會用醫學知識去做違反人權和公民自由的事情，即使受到威嚇。我莊嚴、自主地、光榮地作出承諾」
==============================================

港安護士呀? 邊撚到「廣」呀? 睇過? 我屌你老母啦

有啲醉酒打交入到黎都係唔接 除非你話自己唔小心跌親

不能同意更多

唔醫都算
屌你港安而家係督灰wor

你都白撚痴 收皮啦等得决定嚟都流血不止啦

俾病人資料俾警察
港安啲人咁冇醫德，咪醫人呀？
大佬你私家嚟㗎，人哋比多一陪或者兩陪嘅價錢
你同人玩報警，話唔醫人
仆街死啦，死班醫畜

總之就係港安成班都係仆街陷家剷

你全家中撚曬風, 笑撚死

啱嘅，做護士唔需要有醫德，所以先至可以大模斯樣、面不改容咁樣講依D歪理

有用資訊

不分化
我地係被人打war game所以受傷！！
反正d 畜聾都係當自己打game咁打手無寸鐵嘅和平示威者！！

痴撚線logic

成個錄音機咁話自己講內部指引唔關你事 笑撚死
問題係港安篤灰呀 屌你老母
你話佢係暴徒就暴徒？

一向明白私院做法，係有啲人唔識俾人分化，我都同fd解釋梗，香港人加油！

樓主講幾多都晒9氣, 你始終答唔到以下幾點：
1. 醫院不是法官, 除非個病人自己講明自己因涉及刑事而受傷入院，醫院何來理由判定病人犯刑事?
2. 醫院無充份理由下, 何以主動報警, 令警方出動跟住病人行蹤?

追左好多個post, 你都無正面回應。你話你前線支持, 有9用呀? 最後你阿大轉頭又去call狗拉人?
我有無講錯?!

支持收返港安醫院塊地，拎嚟起屋都好

收皮啦
私院係一向唔收刑事黎做
但我敢講，如果呢單野去法國醫院
唔會有事囉

好心就收嗲啦
護士本身係連登既地位已經賤過地底泥，你仲衝出黎柒未審先判
真係代其他同行多謝你

講到尾咪係d醫生護士督灰囉

樓主教你地點樣求醫而唔比人拉都比你地屌
香港人真係冇得救

智障 你係judge ?

此POST已完

負皮啦on9

為錢唔緊要，連醫德都冇
食屎啦屌你老母

成班醫護狗入黎洗正皮洗到7千幾
袋袋平安真係冇講錯，連基本道德良知都冇
扭曲哂醫護界形象

cls, 起個報串條仆街底啦

不分化,宜加係你地分化緊囉,唔撚收咪算囉,咁報串點解釋呀

如果係法國醫院個類天主教醫院會唔會好d

收皮啦，而家就係屌梗個醫院指引
你重狂搬話醫院規定，所以唔醫
你做醫護有無讀過日內瓦宣言架？
重好意思話幫手講說話

希望各位可以幫手推番 功能界別

街頭抗爭重要
議會都好重要
否則以後只能每個禮拜上街

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

新手請睇#1 & #369

真係醫護狗大圍爐

打交 醉酒 濫藥 一律唔接
利申私家醫院護士

總之be water唔好自爆啦 咁大個人啦
明明係打war game受傷就唔好亂講自己去左其他地方

搵咗第二間醫院嘅指引,又好似真係有寫類似嘅嘢
但我覺得道義上應該畀病人知道醫院嘅指引
再由病人自己決定係咪選擇入院留醫
而唔係唔醫你不特止仲要報警拉人,呢樣真係好仆街

特別係呢次示威同一般情況好唔同
今次係警方使用過多武力導致唔少人被誤傷
當中甚至包括港台司機同記者

樓主養和？